松楓島太美了，連出家人也心動！

香格里拉、人間仙境

落霞與孤鶩齊飛，秋水共長天一色

松楓島簡介：日本旅遊景點。
位於日本群島的南面，面積80平方公里。
其中東部的楓山爲島的最高峰，山脈向四周延伸，形成群峰起伏，層巒疊起的山海風景。
松楓島美景過去並不爲旅遊者熟知。
島上悠悠高山，礁奇石怪，碧海金沙，幽澗溪洞，山花爛漫，崗巒密布，山勢起伏，林木蔥翠，風光旖旎，植被覆蓋率75％以上，有“海島植物園”之稱。
樹木花卉資源十分豐富，島中多松樹和楓樹。
相傳遠古時期有隱士在島上白雲山修道煉丹，“嘗以醉，墨灑于山石上，遂成松楓”，島名由此而來。

又loop

幾時介紹宇都宮

仲以為係出家人心動圖

睇得好清楚

我認我咸濕

睇到係松楓島都撳入黎

次次都睇錯

特登入黎睇松楓島

依家仲有幾多人記得松島楓、潮河蘭

myavsuper好似有呢位legend

屌⋯次撚次都睇錯⋯屌⋯⋯

依家應該無人識啦下話

好一句松楓島, 靚景

屌你老母本身想入黎屌你圖文不符

人生愛潮爆.jpg

衰咸濕

睇到出家人也心動已經知
但都係好唔爭氣咁禁左入黎

松島楓呢

睇到松楓島先走入黎

琴日開post冇人
依家又推黎做咩